口號

如果之後見到黑警 除左啦黑社會之外
齊心d一齊對佢講警訓
「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」
Work吾work呀

不過一定要齊心，一齊嗌

有人試過啦
未講完班黑警就兜頭扑左落去

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客